[League of Legends][239] 鐵達尼號

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

-3

撞進了冰山

反u

唔關我事

next game know how buy

唔講了

打槍-2

有KM捉手仔

7巨=食屎狗

腎仔pm buy wt don’t tell 7巨

ho

5ho gum 9

u 沉 our 屠狗船

is98 5is me

打槍啦仲賭錢

7巨阻我地

拿我下場就墨勝
咪話我沉船

反cup啦

G持

水手紅左 5-2佢

同路

你滾

兩球12碼

2:2

撐文識ball膽

差三球

仲有半粒鐘 十分鐘一球

比多三球十二碼

5:2中到派一位手足500

又想走數?

魚皮找左未

內定左比我

cup佢老母啦

都係你同7巨黑左個上半場

$$

3:2

3：2

有錢齊齊搵

整多粒

槍

你沉

贏又屈我沉

2 摩牙

Is

槍未

1夠了

咁攬炒1球走盤

Feel到就黎4:2

比多張紅水手啦都唔爭在

反98 入兩球

我屌你老母？

jump

？？？？

Var 好波

痴線波

詐糊

差d比7巨同98害死

谷返粒啦

KM槍緊

還我血汗錢

槍槍

7巨同98=對家入左兩球

補到入為止

發下夢

走當贏了

比7巨同燒雞燈

輕鬆3-0比7巨同98黑左

墨勝上場輸左

山g

7巨買左墨勝

is
咪話我沉

sick buy

一場定生死
睇下邊個先係沉！

墨勝must勝

玩到咁大

墨城

墨勝

咁不如買晒讓球

貪心贏多DD

真男人 睇下邊個先係沉!

same road

一陣就睇住賢同文識跌哂落水

啱！

勿勝

must勝

7巨敢玩咁大

真男人

槍+

話明對決就算成個月食二手飯都要all in

Top frag

GNU

打槍-1

-1

@7巨

wild clg boi

clg

@賢

gunnnnnnnn

要cup7巨了

打完食飯

未完架

okok

當你隊友係大家姐

嘔左血

999.jpg

叫左你唔好買閃

無血又唔係拎散彈企咁近托柒咩

ME KENNYS都輸

冇買 執返黎

FLICK唔中
KENNYASS

頭先我明明拎左個BOT 仲放左個閃 點知俾KM搶左

no dum la

-DD KENNYASS

叫你唔好掉啊

到你嗌

呀~

dllm

墨城賤種唔俾人入都唔曉上力

Good awp

通G

小小挫敗唔會動搖到我反7巨既心

7巨又唔係書包 跟反手盤何必呢

你搵返救生圈先再講野啦

鬥本多 黎啦

來

有隻文識跌落水

本多終勝

7巨黎未

買唔切
下場

讓球 星期六 2 墨爾本勝利 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.76 $230

$230.00 $404.80

返緊

食埋飯先p

km ho ball

整緊router

2min

衝紅燈，差D變廢老俾車撞

+未

賽跑冠軍咪累人啦

exactly same，俾我係轉角位，一個反智轉身避左

ALL屎先

ALL完未

等ingame 開箱

唔GUN 我食野

GUN

希望8點唔會同7巨同路

-1 阿你老母

台?

食完根

根

GUN!!!!!!!!!

唔會
我買8點半

撐clg手足

跟得

再破7巨

10$沉船

隻揪

有CSGO台睇未

4X4?

斷後面兩關

財力不足

真男人一定係7x1 / 8x1

隻揪未

4X5 80都得架姐.......

同7巨係阿記大船到
要沉了

你咪all in返另一隊囉

LAST ROUND 大陸仔PRE撚死我

KENNYASS

買左阿狗

有km 架船穩了

有台未

想知2000大佬會唔會嘔血

改唔到名 屌

又乜水呀

你三個月轉幾個老婆點夠改

又換老婆

我老婆39

你D老婆得三個月命

貪食的暴龍有大清可撐

你老婆有三條鳩

阿妓沉了

三頭龍

定啦

我係你宜家就補定反cup

呢場預左對面入一粒 未驚過

係 因為有你

搵人搶撚左暴龍個名佢

俾賢坐沉

11點識買了

屌你老母閪外掛狗

阿狗廢到

暴龍哥嘅手瓜加上二次元嘅女
好有反差

have 7ss gachi

you lor

休息

跟住就要睇主席表演

力之考驗

李城0-1
@7巨

認真問 我定大家姐GING DD

@力狗 @紅豆 @KM

你估下

點搵記錄

介面左邊有個電視icon->我的賽事咁上下

點解今日贏1和1都無得玩 和都計架?

凳

真係唔知

慘

就黎自由唔緊要啦

5G - 4 定-5 場

唔講咁多 主席top frag緊

燈!

正

豬哂

有隻7巨跌落水

咕嚕咕嚕咕嚕咕嚕

算係咁 爆左氣

夜D再打

習包子

主席好野

有 抽多4隻可以換隻有用既

想打丁

想打槍

仲打= =?

打手搶

夠人咪打

打通頂咪淆

台

教訓不了

ASS

save緊fm waait

腎

咩

媽的貢丸

GUN台未

問KM

mo download and cant stream probly

我是咪要打下幾場先同到你地玩

問虎

要打causal升lv

==?

U玩?

我升左lv先再講

一齊升LV

7巨好波
再出ok?

你咪同到佢地玩==
仲升乜lv

樓主知唔知點解98咁有錢

佢係雞嘛

買左正氣白禮 要不是黑左個12m

你又25

佢係痢狗

痢狗自己睇

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

臭雞又講大話

大家姐玩CSGO同路人甲有咩分別
又唔識開mic報位 隊友衝撚晒自己仲企係到camp

<message deleted>

力之TOP FRAG

您已將 netih 新增為這個頻道的 Mod。

仲打唔打,唔打我去玩FM

打

岩石 我衝先死左又唔去補槍

幫我升埋3柴ok?

你咪害人啦

兩條你想點

路人識講野

我地夠唔夠10條友5V5

狂FUCK人果D

GOOD AWPGOOD AWPGOOD AWPGOOD AWPGOOD AWP

又升RANK

仲係兩條

GOOD AWP

最佳位置

大家姐比人射係嚇親
好好笑

正常人都會

希望主席收返埋支AWP

真 次次有AWP都唔DROP比我

利申kennyass

係咪好似睇鬼片有野彈出黎咁

槍-1

今場做AWPER

利申打唔中人

一齊做kennyass

都係唔玩,好肚餓

屌你老母？

打埋啦屌

原來岩岩升左2星

我 買了 M記加大

片

No video 。

銀1 橙

lul

主席>>>>>>>>>>>>>>>NB

唔想做人

想睇主席加文識

文識勁好多

文識廁神B44 GOD

連個天都唔鍾意我

我=CSGO大王

佢射近果陣唔開鏡

pool深似海

再嘴我AFK

唔洗你了。

躝

想知你同主席邊個勁D

kennyass左成日隻眼好攰

-DD DIU 俾佢B35打爆左

呢條女係咪LPL個主持 有無人知叫咩名

冇

讓球 星期六 41 車路士 (主) 對 紐卡素 (客)
客 [+1.5/+2] @ 2.12 $200

$200.00 $424.00

永遠都係買得少先

中

又可以抽

抽把DOPPLER

力又屈

返工啦文識

文識勁

今日目標反老鼠

=反7巨

周子瑜條腿抬上山夠唔夠食三個月?

夠

[多圖] IU半透誘惑薄紗 初嘗小性感

THIS JENG

腎仔開台打槍未

墨假 澳假

打NBA = =

腎仔有無ALL IN水

你出就差唔多==

= = WAIT U

雲加
愛蛇

BOTH LAN

Try

同路?

對了

打和OK?

腎也倒了

問毒梟

尼沙卡禁住屌

劇本咁寫 邊個入波唔知

U GOAL

文識

行緊上天台

挽留

普馬斯禁屌

腎仔比我追和DUCK唔DUCK

me want win $$$

= = OK

==

唔好

咁rich跳咩樓

落返黎啦 打和

出手太大 人生要更短

炸左再入

你黎

係
指撚住你

KFC驚見ON9仔

25歲女搭城巴「瞌着」 慘遭後排男乘客剪頭髮

大家唔好search

正喎

你台未

力狗病好未

謝霆鋒：海鮮是不應該有海鮮味道的

不要說 係唔係想做撚死人啊
試著說 我手上的工作量可能有點過重了

不要說 你個腦係咪唔撚見左
試著說 把腦袋找回來吧

你係咪盲閪黎架

打電腦都做bottom仔

腎仔救命

救咩

$$$$ ALL IN WHICH

講未= =

台未 食緊野

你槍未 咪食野

問7巨拎心水啦

❌❌❌❌❌⭕️

台未

louis cheater

你開台等力狗扯你上去

我驚力狗排左我上面咋

希望文識羊

#411
꽃케이🌸
•
3 小時前
me want win $$$

this morning lost jor ==

OK

YS

輸到七彩

得45度角邊有180度咁誇

gun?

又要嗌cup

杯

台未 睇你同KM CURRY

KM琴晚抽到咩

!giveaway

起身刷牙

黎啦嘛

鞭力狗台PLEASE

開定KVOLE台J

KVOLE 台呢

放工

搶

豬哂d錢 要行路返去

豬硬

KM手把手教對鎗

Km大佬教我未

打未
無人我去買D野

力狗 (kvole): KM個頭係咪細D
轉播力狗 (kvole): 點極都唔中

同KM對鎗係咁

Why km gum ging

GE料 如果唔係LoL累事 一早打左WCG

IS

有冇人要天選之人珍藏卡一套 想掉又好似好哂

行到返屋企 槍未

俾KM調教下HOT HAND

虎哥你準星點轉一點架

入GAME後開WORKSHOP 撳MAP 再搵CROSSHAIR
之後SUBSCRIBE張圖後自己開黎校 校完射SAVE

~ 打code啦

我試過成個CFG車埋去都唔識APPLY

其實改size同gap就夠

有冇KM準星睇

COPY去邊到

左上地圖最好改下

唔係好難睇隊友係邊
琴日睇錯KM係BS炸左佢一野

ingame 禁~
要係setting到開左先有

WHY我禁~開唔到 我SETTING有開

台呢

一人一個忍術形容一個香港人

(多圖) 淫賤36B 大大對車頭燈 有錢就任上

開台搵人教你啦

多圖多圖

仲有2個幾鐘先有得玩

callg咩

RANK CD

隻G CD緊

想同文識做bottom仔

好

諗起大家姐比人射會嚇親好好笑

metoo==

係咪代入左先會嚇親

is

等文識3x4過關

今場我踢

我的眼睛

幾比幾

你想?

gun

想睇大家姐AWP
食埋飯玩

今日唔gun就無了

又去冰

美國屌仔

未gun去call g sin

屌賢仔

未啦

射到成腳都係了

起身打機食飯,食完瞓再上網,上到攰再瞓
舒服

廢青

澳假

仲有打飛機呢

佢.jpg

佢上網=打飛機

花狗肯定好似渣高達咁十幾個mon睇twitch打飛機

+

km未

1

2

4

學是學非

文know and主席

力狗呢

淆底走左

NOVA都做PUSSY = =

入完秒走

虎未

賢唔打咩

佢唔係打唔到咩

有手足入黎carry我未

槍-虎

琴晚發夢到升左4條 希望大家今日生生性性

琴晚發夢到升左4星 希望大家姐今日生生性性

琴晚發夢到升左3星 希望大家姐文識今日生生性性

大家姐生性病km倍感安慰

走左場以為10分鐘點知2粒鐘

小心7日

文識TOP FRAG咁撚牛逼既

=堅係牛逼

文識>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大家姐

主席

confirmed by KM106

大家姐=

唔開mic都算
字都唔打
我=鳩打

大家姐有沒台

行入去入彈

你走先冇人擋

主席又比人嚇親

主席MVP

主席PLANT BOMB聽到槍聲唔係PLANT埋佢係拎個BOMB行出去

阿拉花瓜

大家姐玩乜都比人笑

虎哥咁舉法條腰頂唔頂得順

人生=笑話

KM怒了

加油舉埋我

km認真了

走先

大家JER文識同場
分到高低了

文識無情擊殺大家姐

仲有無槍 差一場

咪加左你唔入

惡人AUG

一槍兩鵰

**

係咁輸對槍

唔洗輸當羸

仲有冇台

收皮了
2x號再打

力之ACE

EZ LA MY FD

試下舉我囉

唔敢舉大家姐

禾刀怕了

ALL IN 熱狗

@7巨
廢時話冇人出水比佢

正正正

WAC

vac

熱狗又真係幾勁

k

鏝狗又幾捱得

On9仔查比亞

又豬錢

文識贏

又話all in 熱
水鳩我

佢水==

迪基亞是傻的嗎

見到自己鎗法 想4了

下一隊入球 熱狗

下一隊入球 鏝狗

血汁錢

又DDG

點解賤種皇唔買

屌你老母 比人入未

屌你老母 接實

又唔撚買 買個25仔 傻西

痴撚線

我屌你老母?????????

人黎架?

Feel到曼狗反擊2:0

=.=頭寒啦

cashed

介賭了

皇馬客W有2倍

ALL IN 貝迪斯

等KM去完美國練真鎗返黎舉起我地

真係想去shooting range射返幾飛

$$$$
泰國燒好似平啲

around 100 us

有冇人知後面果舊野係乜黎?

luggage carrier ?

燒咩口徑
係咪要睇埋州份先知有冇FULL-AUTO玩

full auto好似禁晒
貴D咪有762

.50 AE

你個腦

咁大

8點尾場 典買

買左細球

樓g

想同主席同場鬥做bottom仔

格

力狗 主席 文識

大家姐玩人馬受驚企係到

文識又中
墨假唔敢buy

打救下7巨

琴晚熱狗已經傾家盪產

今晚獌對狼隊
獌2-1痢
狼0-2痢
自己諗

上次2-1利wo

盃賽
西盃 畢爾包1-3閪維爾啦
琴晚咪2-0返閪維爾

好！！信埋呢次！！

(借account) 致元氣荃灣緣楊坊分店員工

888.8💰

又開箱la文識

等你救7巨

送未

今晚有冇人帶搶

Kvole救全團

是咪禁左接受就得

唔係你想點

想激發kvole既潛能

接受交易提案時發生錯誤，請稍後再試。
您已從一個新的裝置登入。為了保護您物品庫中的物品，在 7 天內您將無法從這個裝置上進行交易。

等7日囉

20歲讀完特殊學校出黎, 本應有社工照顧, 但係無人跟佢.
呢世人做過半個月野之後依家 30 歲.坐係屋企到 個個月拎果二千幾蚊特殊津貼, 話 我唔使做都有錢用, 返工咁辛苦 做乜.

IS.

(呻...超長文慎入)..特殊家庭既無助..政府又幫唔到你..

早知我都做啦

白卡>綠卡
又有錢收

聽日又想反7巨勝

系

午安

今日食左屎未

今日食元氣

贏咁多食omakase啦

有冇咩團綜好睇
最近鍾意睇團綜

Level up project

無贏

只求打個和

女大j is waiting for you

今日繼續羊大錢

出水未

睇到s3,
唔想完,好好睇

你d尿水>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>我d燈水啦

U 2:1 ME

由s1開始再睇
利申睇到s1第二集一半

@文識@月狗

Boss Chris

8500請到啦 9000俾多

根未

Boss Ball

收8000

收7000

收6000

有飯食ok

唔收錢

倒服 有工返OK

貼

送埋7巨

倒貼埋屎忽

送都無人屌

我ace 比下面

大家自己人 收你8k就夠了

你食幾多夾棍先

20萬

想同力狗

打槍

香港站色狼涉非禮逃走 受辱事主窮追又拍片拉人

條女勁到

請力狗都5請我 知咩料啦

男事主

我愛KM

想睇腎仔打槍

廢過主席都睇

想睇主席打槍或撈

求佢

點解主席玩咩都咁廢

想同人討論

點睇香港BIM發展？

腦都冇 學人討論?

-3?

香港ptgf妹反擊！全職雞蟲相放曬上網

等緊玩7巨部PS4

呢個PO冇哂engine jj

ot-ing

該主題作者因使用分身帳號（即本主題的樓主）推文，因此被封鎖。

你有 2 隻 acc， A 同 B
當時系統 bam 左 B，無 bam 你 A
但你用 A 個 email send 來話誤 bam 咗 B 你想我地點覆你？
而且為保障用戶安全同私隱，必需要以註冊或備用電郵 send email 來我地先會覆。

杏 仁 露 裡 穿 梭

全 鋪 最 細 係 咪 Ｇ 恩

腎仔水未

中!

紅中 發財 白板

知咩料啦又自私中

文識槍未

行緊返屋企

Uber 啦

No $

的士錢都輸埋

貼黎把撚 又唔開心share

水我買熱狗之後自私中

Me都豬啦

有錢贏未

想試滑屎

買角

2.5角大

笑

QWAWC

我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯

槍-2

EXAM完未 打槍

乜台灣大學有exam既咩

5G

???

腎未

MO PPL= =

未

力 主席 文識

動朋二季出未

hi

我愛PAD！！！！！！！！！！！！！

鎗台未

等你打CASUAL上LV21升PRIME了

試著說：「你可能還不太了解」
不要說：「你個腦裝屎架？」

你個腦裝屎架？

你個腦裝屎架

真係裝屎

WA屎

你可能還不太了解

唉

7巨有買?

沙 冷 哈 既 唷

冇左你冇人槍

何傲兒同林建名有冇做過愛

今日都係撐墨勝先

$未

琴晚一瞓就天光 賺左一場咋

一 枝 竹 仔 易 折 彎

十 個 面 面 擋 柒 巨

WIN $$

痾尿比我羊大錢未

They call me Kennyass

今晚重心 找卡數對家小小小注

BYE 舊主角

懷念力狗

懷念埋柒巨

in已all

後面有細仔底色呀

唔驚 信賢

豬

腎仔勝利上船？

怎麼了 你累了

今次你做船長啦

文識號幾點有船

柒巨號

文識=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

開船

上船嚕

點解文識咁撚有錢

sink with 7ss

ss

ssssssssssssss

5 HO

喜歡你讓我下沉

jeng g?

勝利 = =

與巨逆行

腎仔有沒信心

問7巨買左乜仲好

見到勝利上場主場都失ball

勝利上次豬呀得2:0

估計勝利贏得一球 1:2 OR 0:1 波強

1：0

廁神果個咩動畫

U燒G

支持chow杯

= = WHY

me buy jor

又對= =

time to cup 7ss for victory

cup is coming

想換月亮 24吋 邊隻好

最貴個隻

144hz curve mon

識d野

= =

針

有冇人可以教我玩FATE隊

"達"係邊間 正都?

腎仔然多d再請call g

賢先生 在最好的時間遇到你 是我的運氣 那是我最開心的日子

入去話搵達 佢地識做

定係換27好 未用過咁大

27有啲得1920*1080 max 睇清楚先好買

識得啲廢中就係懶醒自己去買
結果俾SALES推隻27"既垃圾

信sales

比d女女氹兩氹就中曬伏啦 d咸濕牙伯

=文識 5say

我個月亮係黃金好多MOON個間買

岩石

間間都好多moon。。。

達達達達達達

襟DEX?

搵達

受多重因素影響，即使 2019 LMS 春季賽揭幕戰當日的比賽均是在 LMS 賽區具有一定人氣和話題性的熱門比賽，但售票情況還是慘不忍睹， 1 月 3 日正式開啟春季賽售票，至今還剩 4 天就要開賽，揭幕戰 130 個座位包括 VIP 席在內僅售出 41 張門票，普通區座位僅售出 31 張票，可以說人氣低迷到了冰點。

過氣驚

睇四大傳奇TROLL鳩積分仲好睇

5 IS 下次去睇下叫咩名先